「一個女仔去南極」polly係藍定黃？

小妹擺緊香城年宵黃色市集
佢除咗日日五點先到，搞到啲fans排晒隊阻住成個場，好聲好氣叫佢哋d FANS讓開小小，佢哋仲超冇禮貌發脾氣～～ 然後聽聞佢係藍，扮黃搞年宵。

請問大家知啊知？

中立撚

扮黃嘅藍色港豬

臭雞黎，又樣衰

有私怨就亂咁話人係藍批鬥人，你都幾撚無品

要知佢係藍都要證據㗎
我都可以聽聞佢係黃啦
樓主係咪佢搞到你無生意呀？

你地D女人真係好撚煩

咪問緊囉師兄，咁叫批鬥？

而家咪問緊囉師兄
一直都係用聽聞，唔係確定
我咁樣講就係擺明佢搞到我冇生意啦，我冇遮遮掩掩啊

我都覺

你問既目的咪就係想博人地話佢藍，然後批鬥佢囉，如果唔係問黎做咩呀

再講啦，咩證據都拎唔到出黎就唔好話咩聽講係藍啦，無啦啦比你咁樣屈真係慘

人地多fans又係佢錯？fans無禮貌又關佢事？你自己生意唔好唔抵得人呀嘛？好撚肉酸咩都擺上連登

幾識玩丫 帶唔到風向話人係藍咪話純粹問下囉

呢條女都係食人血饅頭架啦

個樣生到成個蘭閪咁 唔明點解會有FANS

係咪比錢買

佢啲片真係高質

Real 同埋至少人擺年宵佢擺年宵 佢年宵係會捐錢 你有follow佢你就知佢好用心
利申雖然係佢fans 但唔係盲撐 覺得佢同其他臭雞youtuber唔同 你地睇完佢啲片都仲有野好屌嘅 咁我冇野好講

收皮啦 妒忌啊？

你知唔知咩叫人血饅頭

黃

黃㗎喎 咩事
樓主分化撚
擺檔唔夠人好生意 唔抵得人